assc一問

想問170著tee and hoodie應該咩size

推

肥定瘦？

瘦著S應該岩岩好

肥就要著M 但會有啲鬆

想問樓主去邊度買？
官網？好似話anti shipping

官網

中等身材，60kg

自己度度腰圍先

Oversized 就M size 如果想fit 就S size

你有password?
係就閞心share啦

今轉drop完左架啦
等十月先再有

S 咁細粒咪玩oversize

30

完左啦大哥

xl

xs

利申 171

買左件S 但有意轉售 巴打有無性趣？
不過未到貨

尋日已寄到
S Tee

我個個狀態顯示係Unfulfilled

168 56 kg
著s碼好撚窄

邊隻款

黑色 粉紅色字個件外套

有性

短褲全新中碼
有冇巴打有性趣